我隻狗真係好香

有冇人同我一樣，都係好鍾意聞我隻狗隻腳？ ？

聞自己？

三六滾兩滾梗係香

樓豬自拍流出

加d蔥 薑爆香佢仲撚香

係咪神仙都企唔穩

差咁D野喎